三十後，佢地仲在生會係黃定藍

三十年前六四民主路上佢地企得好前，約然佢地仲在生，會係黃定藍定中立？

佢地撐既係支那, 我撐既係香港, 完

以為1930's d國軍

藍

大哥倫比亞嘅支持者會係黃定藍？

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜